投降啦！侵爺我投降啦

你不如炸左香港算啦

唉 ，聽日繼續準時返工啦 屌。